{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043919",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서머셋 제주신화월드"
    },
    "text": "サマセット宿泊客のための特典としては、神話テーマパークの入場及び無料施設及びBIG3の利用が可能です。 家電やワインセラーなどが完備された客室はベッドルーム3つ、リビング1つ、浴室2つ、キッチン1つで、大きさは46坪です。 プール、フィットネス、屋外子供の遊び場も無料で利用でき、ベビー用品のレンタルも可能です。 駐車場は無料で、電気自動車の充電機能も提供しています。 リゾートメンバーシップ登録時、お支払いの際に積立及び割引も可能です。 冬季にはプールが室内専用に運営されます。 ペットは入室できず、補助犬のみ可能です。 追加料金情報としては、人数追加時に1人当たり22,000ウォン、寝具追加時に1軒当たり33,000ウォンが加算され、人数と寝具を同時に追加する場合は1泊当たり55,000ウォンが追加されます。 追加料金は当日現地にてお支払いいただく必要があり、客室タイプによって基準人数を超える場合は追加料金も発生します。 大人は基準人数以上で宿泊でき、満12歳以下の小人も人数追加で宿泊できます。 客室タッチアップサービスは費用が35,000ウォンで、13歳以上は大人で、未成年者は保護者と一緒に宿泊しなければなりません。 朝食はソンファジョンで利用でき、大人55,000ウォン、小人35,000ウォンで料金が決済されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊客に提供される特典はありますか？",
            "answer": "神話テーマパークの入場及び無料施設及びBIG3の利用が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室の設備には何がありますか？",
            "answer": "家電やワインセラーなどが完備されており、ベッドルーム3つ、リビング1つ、浴室2つ、キッチン1つがあります。"
        },
        {
            "question": "利用可能な無料施設はありますか？",
            "answer": "プール、フィットネス、屋外子供の遊び場が無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "ベビー用品のレンタルは可能ですか？",
            "answer": "はい、ベビー用品のレンタルも可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場は無料ですか？",
            "answer": "はい、駐車場は無料です。"
        },
        {
            "question": "冬季にはプールは利用できますか？",
            "answer": "冬季にはプールが室内専用に運営されます。"
        },
        {
            "question": "ペットの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ペットは入室できず、補助犬のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "人数や寝具の追加料金について教えてください。",
            "answer": "人数追加時に1人当たり22,000ウォン、寝具追加時に1軒当たり33,000ウォンが加算されます。人数と寝具を同時に追加する場合は1泊当たり55,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "客室タッチアップサービスの費用はいくらですか？",
            "answer": "客室タッチアップサービスは費用が35,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "朝食は利用できますか？",
            "answer": "はい、朝食はソンファジョンで利用できます。大人55,000ウォン、小人35,000ウォンで料金が決済されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 415,
        "QA": 379
    }
}